今日老細text我聽日唔使返工

罷工

你唔好再垃圾d

屌你老母死黑警無人性 快撚啲炒車死全家再落地獄俾導狗邊狗笠狗6永朝九晚十奴隸喪狗歌神Jacky賓仔毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦

咩料 我同佢講唔返 佢話支持罷工 叫人罷

嘩你又反宋亨俊

你唔係得中三咋咩=.=

收聲啦 段嘢你打

15碎都要返暑期工

你罷工既定義同我有d唔同。。。
咁你覺得請病假算唔算罷工

黑警強力助攻

唔想榜水比喊黑...

唔算

我養你牙！

支持樓主！！

真？😳
小妹開沁！